{
	"Products": "产品展示",
	"Safe Deal Extension": "安全交易扩展",
	"Safe Deal Shopping Portal": "安全交易购物门户",
	"Online Commerce Security Center": "网上商务安全中心",
	"Mission": "任务",
	"Support": "支持",
	"Facebook": "脸书",
	"Agreement": "协议",
	"End User License Agreement": "终止用户许可协议",
	"Privacy Policy": "隐私政策",
	"Terms of use": "使用条款",
	"name": "安全交易",
	"Features": "特征",
	"Blog": "博客",
	"legal_0": "这是您与个人和安全交易有限公司之间的一项法律协议。 （“ SFD”）。通过单击“安装安全协议”按钮并下载或使用本软件，即表示您确认您已阅读本《最终用户软件许可协议》（以下简称“协议”），即表示您理解并同意受其约束并成为该方的约束力。协议。如果您不同意本协议的所有条款，请立即退出此页面，而无需下载或使用该软件。点击“安全交易”底部，即表示您同意受本协议的约束并成为本协议的当事方。",
	"legal_1": "1.授权许可。 SFD授予您个人，不可转让，非专有的使用SFD拥有的软件（“软件”）副本的权利，仅供内部使用。",
	"legal_2": "2.限制：根据本许可，您不得（i）出售，租赁，出租，许可，分许可或以其他方式向任何人或实体分发本软件或其任何部分或使用本软件或其任何部分的权利，除非与SFD的转售协议的一部分； （ii）出于本协议明确允许的目的以外的目的使用软件（iii）复制，修改，复制，传输或创建本软件的全部或任何部分的衍生作品； （iv）对软件进行反向工程，反编译或反汇编，或尝试以其他方式重新创建软件的全部或任何部分； （v）从软件或软件随附的书面材料中删除版权声明； （vi）授权任何第三方进行上述任何一项。",
	"legal_3": "3.使用条款和隐私政策。您接受本协议表示您已阅读，理解并同意受使用条款和SFD隐私政策（可能会不时修订）的约束，包括但不限于您对本协议功能的承认。软件涉及跟踪和存储与您对软件和SFD网站的使用有关的某些个人信息。",
	"legal_4": "4.版权。您承认并同意，该软件是SFD的专有产品，无论是否已获得专利或版权。您进一步承认并同意，软件的所有权利，所有权和利益，包括相关的知识产权，均应由SFD保留。本协议不会向您传达对软件的兴趣或利益，而只能传达根据本协议的条款可撤销的有限使用权。本协议不授予SFD的任何商标，服务标志，徽标或商品名称的权利，标题或利益",
	"legal_5": "5.条款。 。本协议自您安装软件之日起生效，直至终止。您可以在任何时候终止本协议，前提是您将删除或销毁所拥有的软件的所有副本。 SFD可以在以下情况下随时终止本协议，恕不另行通知：（i）SFD自行决定确定您提供的信息是或包括非法，欺诈，威胁，诽谤，诽谤，淫秽，非法或否则令人反感； （ii）您使用软件或以其他方式采取任何可能会损害SFD的行为； （iii）SFD确定终止本协议符合SFD的最大利益。（iv）您违反本协议任何条款的行为。本协议的终止并不意味着您有权退还您为购买软件和/或本协议而支付的或与之有关的任何付款。终止本协议并不能免除您在终止前应尽的任何未付款项或责任。",
	"legal_6": "6.无担保。您对软件的任何使用均由您自行承担风险。本软件按“原样”提供，不提供任何形式的担保。在法律允许的最大范围内，SFD拒绝对任何形式的明示，法定或暗示的任何保证，包括但不限于对适销性，对特定目的的适用性和侵权的任何默示保证。 SFD没有义务对软件进行任何更新。 SFD不保证该软件或其任何部分将满足您的要求或不受干扰，安全或无差错，或者将纠正错误。",
	"legal_7": "7.对损坏不承担任何责任。在任何情况下，SFD或其供应商均不对任何损害负责（包括但不限于偶发，直接，间接，特殊，继发性损害，业务利润损失，业务中断，业务信息损失或其他损害） ）由于已使用或无法使用该软件，即使已告知可能发生此类损害，而无论是否存在故障，疏忽和根本目的，也是如此。不论诉讼的原因或形式如何，SFD对因本协议引起的或与本协议相关的实际损害的总赔偿责任仅限于您为SFD使用而支付的全部许可费用（如果有）该软件。由于某些州/国家/地区不允许排除或限制后果性或偶发性损害赔偿，因此上述限制可能对您不适用。",
	"legal_8": "8.赔偿。您应为由于您的任何作为或不作为而引起的任何责任，损失，损害，成本或费用（包括合理的律师费），为SFD，其分支机构及其许可人，管理人员，董事，代理人和雇员辩护，赔偿并使他们免受损害与软件有关。",
	"legal_9": "9.第三方受益人。特此通知您，已向SFD授予软件许可以包含在本软件中的个人和实体是本协议的第三方受益人，因为本协议适用于本软件中包含的他们各自的软件产品。",
	"legal_10": "10.预防性协议。如果本协议的条款和条件与与本软件组成的软件产品一起出现的任何许可协议的条款和条件发生冲突，则以本协议为准。",
	"legal_11": "11.转让。未经SFD事先书面同意，您不得转让本协议。 SFD可能未经您的同意转让本协议。",
	"legal_12": "12.可分割性。如果任何具有管辖权的法院宣布本协议的任何条款无效或无法执行，则该声明对本协议的其余条款无效。",
	"legal_13": "13.完整协议；没有豁免。本协议代表您与SFD之间有关软件的完整协议，并取代各方之间的任何先前的建议，代表或理解。如果一方违反本协议授予的任何权利，或者在违反本协议的情况下未能对另一方采取行动，则该当事方不得将其视为放弃对后续权利的行使或在将来发生违规的情况下采取的后续行动。",
	"Safe Deal - protect yourself from bad deals, scams and poor service": "安全交易-保护自己免受不良交易，诈骗和不良服务的侵害。",
	"Our Mission": "我们的任务",
	"Our mission is what drives us": "我们的使命是驱动我们的动力",
	"to do everything possible to expand human potential": "尽一切可能扩大人的潜力。",
	"We do that by creating groundbreaking technology products, growing our creative and diverse global teams,": "为此，我们创建了突破性的技术产品，发展了富有创意的多元化全球团队，",
	"and making a positive impact in communities where we live and work": "对我们生活和工作的社区产生积极影响。",
	"So we’re helping the world to": "因此，我们正在帮助世界",
	"become more secure": "变得更加安全。",
	"Get Started Now, It's Free!": "立即开始，它是免费的！",
	"Shop Online With Confidence": "放心购物",
	"Don't really know what can go wrong when you shop online? You don't have to": "真的不知道网上购物会出什么问题吗？不用了",
	"Safe Deal protects you from security issues like phishing, commerce fraud, online scams, and dangerous deals": "安全交易可保护您免受网络钓鱼，商业欺诈，在线欺诈和危险交易等安全问题的侵害。",
	"Shopping securely is your superpower": "安全购物是您的超级大国",
	"Eliminate threats,": "消除威胁，",
	"buy with confidence": "放心购买",
	"Unique Artificial Intelligence algorithms, effectively protect your shopping experience": "独特的人工智能算法，有效保护您的购物体验。",
	"Zero distraction, Maximum safety": "零分心，最大安全性",
	"Prevents malicious deals, phishing and scams to help you stay away from trouble": "防止恶意交易，网络钓鱼和诈骗，以帮助您远离麻烦。",
	"When in doubt, Check it out": "如有疑问，请查看",
	"Silently analyzes, commerce deals you visit, immediately blocks suspicious activity": "静默分析，您访问的商业交易会立即阻止可疑活动。",
	"Easy, effective, discreet": "简单，有效，谨慎",
	"Effectively prevents tracking your activities, fully protects your privacy": "有效防止跟踪您的活动，完全保护您的隐私。",
	"Send message to a friendly human": "向友好的人发送信息",
	"Close": "关",
	"If you have any questions or need help, please fill out the form below, we do our best to respond within 1 business day": "如果您有任何疑问或需要帮助，请填写以下表格，我们将尽力在1个工作日内答复",
	"Send your queries, questions, suggestions, or ask for assistance with online fraud": "发送您的查询，问题，建议或寻求在线欺诈帮助",
	"Your Name": "名称",
	"Email": "电子邮件",
	"Message": "信息",
	"Your request has been sent": "您的申请已经提交",
	"Thank you for contacting us, we will respond to you as soon as possible": "感谢您与我们联系，我们将尽快回复您。",
	"Email Missing": "电子邮件遗失",
	"Please enter your email address": "请输入您的电子邮件地址",
	"Any help needed?": "需要任何帮助吗？",
	"Contact us if you have any suggestions, questions or any assistance regarding handling scams online": "如果您对在线处理诈骗有任何建议，问题或帮助，请与我们联系。",
	"Online": "线上",
	"Messenger": "信使",
	"General Feedback": "一般意见",
	"Press wrote about us": "媒体报道了我们",
	"Largest tech media platform in Israel": "以色列最大的科技媒体平台",
	"Best chrome extensions for black friday shopping 11-11-2020": "黑色星期五购物的最佳镀铬扩展11-11-2020",
	"Read more": "全文",
	"Online Fraud is a Growing Trend": "在线欺诈是一种日益增长的趋势",
	"It's responsible for more than": "它负责的不只是",
	"$100 billion": "1000亿美元",
	"of private and company losses, annually": "每年私人和公司损失的百分比",
	"How are we doing?": "我们怎么样",
	"We're always working to improve the Safe Deal experience, so we’d love to hear what’s working and how we can do better": "我们一直在努力改善“安全交易”体验，因此我们很想听听正在做什么以及我们如何做得更好。",
	"FREE Cup of Coffee for answering 3 questions!": "可以免费回答3个问题的咖啡！",
	"We use your feedback to understand how we can make our product better and more useful": "我们使用您的反馈来了解如何使我们的产品更好，更有用",
	"We’re committed to improving it, and we hope to see you again in the future": "我们致力于改善它，希望以后再见。",
	"Get in Touch": "保持联系",
	"Thank you for contacting us, We do our best to respond within 1 business day": "多谢您与我们联络，我们会尽力在1个工作天内回覆。",
	"privacy_0": "我们把你的隐私当回事。我们尊重并保护用户的隐私，并采取适当的步骤来保护您的个人信息。使用由Safe Deal（“ SFD”和/或“ SAFE DEAL”和/或“我们”）拥有和运营的SAFE DEAL网站（“网站”）必须遵守本隐私政策的规定（“政策'）。",
	"Information that We collect": "我们收集的信息",
	"privacy_1": "作为我们网站的用户，除了我们收集的数据外，可能还会要求您提供某些个人信息，包括但不限于URL参考，关键字参考，IP地址，排名和流量数据以及联系方式，例如电子邮件或电话号码（ “个人信息”）。",
	"privacy_2": "您以任何方式提供给本网站的任何统计信息生成或非个人内容，包括但不限于反馈，数据，答案，问题，评论，统计数据，建议和想法，均应视为非机密。您理解，认可并同意，此类信息的提交绝不会阻止SFD，其公司分支机构，员工，代表和服务提供商购买，制造或使用类似的产品，服务，计划和想法， SFD有权不受限制地复制，使用，披露和分发此类内容。",
	"You further agree that SFD may save and archive any content of any nature posted to the Site": "您进一步同意SFD可以保存和存档发布到网站的任何性质的内容。",
	"Cookies": "饼干",
	"privacy_3": "您承认并同意SFD可以在本网站上使用Cookie。 Cookie是一段文本，可以输入到您的硬盘驱动器的内存中，并且可以存储有关您对我们网站使用情况的信息（“ Cookie”）。 Cookies将帮助我们使我们的服务更加便捷，个性化和安全。此外，Cookie可能使我们能够跟踪和检索有关任何与我们的隐私政策和使用条款相抵触的用户的信息。如果您不想在计算机上使用Cookies，则通常可以将浏览器设置为拒绝某些（但不是全部）Cookies。您也可以自行决定从计算机中删除Cookies。",
	"Usage and Disclosure of Information": "信息的使用和披露",
	"privacy_4": "我们使用个人信息为您提供希望通过使用本网站而获得的服务以及出于内部目的，以改进我们的网站并更好地定制本网站以满足您的需求。此外，我们使用个人信息来分析网站的使用情况，并向您提供有关您可能感兴趣的某些促销，服务或项目的信息。我们可能会使用您的电子邮件地址向您发送报告和/或不时就网站通知与您联系。",
	"privacy_5": "您可以使用访问详细信息（电子邮件和密码）查看和编辑您的个人信息，还可以从网站管理中删除特定网站或整个帐户以及个人信息。您还应该注意，即使您删除了个人信息，我们的数据库，访问日志，备份日志和其他记录中也可能会残留一些残留信息，这些残留信息可能包含或可能不包含个人身份信息。",
	"privacy_6": "除以下情况外，我们不会将您的任何个人信息出售，交易，出租，披露或转让给任何第三方（例如，广告商或业务合作伙伴）：",
	"privacy_7": "（i）我们将得到您的许可； （ii）我们真诚地相信法律要求进行此类披露或转让。",
	"privacy_8": "我们可能会随时将会员合作伙伴和第三方服务提供商添加到我们的网站，但是与他们共享您的个人信息将受到限制。我们向您保证，如果我们希望转移任何此类个人信息；我们将在转移此类个人信息之前通知您，以便您始终有机会反对这种转移。",
	"privacy_9": "在特殊情况下，当我们有理由认为必须披露此类信息对于识别，联系或对可能违反使用条款或EULA的人提起法律诉讼时，我们可能会披露与您有关的个人信息或其他信息，或可能（故意或无意地）伤害或干扰我们的权利或财产，其他用户，您或其他可能受到此类活动损害的人。因此，如果我们根据我们的绝对酌情决定权，认为我们有必要或适当地向您披露任何有关您的信息，您将授权我们向执法部门或其他政府官员披露。",
	"Protection of Information": "信息保护",
	"privacy_10": "收集的有关您的信息受到多种保护。您可以通过自己选择的密码和唯一的用户名（电子邮件地址）来访问您的个人信息。您的密码已加密。我们强烈建议您选择一个强密码，不要泄露给任何人。此外，您的个人信息位于受保护的服务器上，只有选定的人员和承包商才能通过密码访问。",
	"privacy_11": "尽管我们使用行业标准做法来保护您的隐私，但我们并未完全确保，并且您不应期望您的个人信息或任何私人通讯将始终保持完全私人状态。",
	"Disclosure of Personal Information in the Event of a Merger": "合并时个人信息的披露",
	"privacy_12": "我们可能会合并或被另一个业务实体收购，或者可能将我们的全部或绝大部分资产出售给收购方。如果发生此类合并，收购或出售，我们可能会与收购公司共享一些或全部或您的个人信息，以便继续为您提供服务。在这种情况下（如果适用），我们将通知您，此类信息已被转移并受其他隐私政策的约束。",
	"terms_0": "这些使用条款（以下简称“条款”）规定了您可以使用由Safe Deal拥有和运营的www.joinsafedeal.com网站的条款（“网站”，“ SFD”，“安全交易”，“您”）。单击“安装安全交易”按钮，即表示您接受并确认您已阅读并同意受这些条款以及隐私政策和最终用户许可协议的约束。只要您是本网站的活跃用户，本协议将一直有效。在终止的情况下，您对任何赔偿，保证和责任限制仍受这些条款的约束。网站的",
	"and": "和",
	"terms_1": "（EULA）通过引用合并到这些条款中。这些条款可能会不时更新，恕不另行通知，并且您在更新这些条款后继续使用本网站将被视为您接受经修订的条款。您应定期访问本网站以查看这些条款。本协议中使用的术语“您”和“用户”是指出于任何原因访问本网站的所有个人和/或实体。如果您不同意并承诺接受这些条款中的任何条款，请不要单击“安装安全交易”。",
	"Permitted Use": "允许使用",
	"terms_2": "特此授予您浏览和访问本网站的许可，以操作本网站提供的服务，产品和解决方案。如果您违反这些条款中的任何条款，则该许可将自动终止。未经SFD事先书面许可，不得出于任何商业目的复制，复制，复制，出售，转售，访问或以其他方式利用本网站的全部或部分内容。如果根据SFD的授权您从站点下载软件，则应遵守公司最终用户许可协议的条款。",
	"terms_3": "您不得：（i）除运营SFD提供的服务外，不得将本网站用于其他目的； （ii）出租，租赁，借出，出售，转售，再许可，分发或以其他方式转让此处授予的许可或网站中包含的任何材料； （iii）将本网站用于任何非法目的，或违反任何地方，州，国家或国际法律，包括但不限于管辖知识产权和其他所有权的法律以及数据保护和隐私； （iv）删除，规避，禁用，损坏或以其他方式干扰网站的安全相关功能，阻止或限制使用或复制可通过网站访问的任何内容的功能，或对网站的使用施加限制的功能； （v）进行逆向工程，反编译，反汇编或以其他方式试图发现本网站或其任何部分的源代码，除非且仅在适用法律明确允许的范围内，尽管有此限制； （vi）根据本网站或其任何部分修改，改编，翻译或创建衍生作品，但仅在适用法律明确禁止上述限制的范围内； （vii）通过任何方式，包括上传或传播病毒，广告软件，间谍软件，蠕虫或其他恶意代码，有意干扰或破坏本网站的运行或任何用户对其的使用。",
	"terms_4": "您违反上述规定可能会导致民事或刑事责任。 SFD可能调查可能违反系统或网络安全性的行为，并可能与用户的雇主，Internet服务提供商和/或执法机构合作并与之合作，以调查和/或起诉涉及此类违反行为的用户。 SFD还将终止其唯一认为违反其安全规定的用户的订阅。",
	"Copyright": "版权",
	"terms_5": "网站上包含的所有内容（例如但不限于图像，文本，图形，徽标和按钮图标）均为SFD的财产，并受版权法保护。未经许可，使用网站上非SFD属性的所有内容。本网站上所有内容的安排和汇编是SFD的专有财产，并受版权法保护。本网站上使用的所有软件均为SFD或其软件供应商的财产，并受版权法保护。",
	"Trademarks": "商标",
	"terms_6": "本网站上使用的某些标记是SFD，其艺术家或其供应商在全球范围内的注册商标或服务标记。某些图形，徽标，页面标题，按钮图标，脚本和服务名称是SFD或其分支机构的商标或服务标记。未经SFD事先书面同意，除SFD或其关联公司以外的任何一方均不得将SFD商标和服务标记用于任何商业或其他目的。非本网站上出现的SFD或其关联公司或子公司所有的所有其他商标和服务标记均为其各自所有者的财产，这些所有者可能与SFD无关，未关联或赞助。",
	"Third Parties Sites": "第三方网站",
	"terms_7": "SFD可能会提供指向第三方网站和其他资源的链接。您承认并同意，这些链接仅是为了给您提供方便，而不是SFD对此类第三方网站的内容，广告或商业惯例的认可。这些第三方网站可能具有与网站不同的隐私政策和商业惯例。",
	"Adding Data and Link Exchange To Your Website": "添加数据并将链接交换添加到您的网站",
	"terms_8": "SFD可能会将链接和其他数据（例如关键字）添加到您的网站页面。此类链接和数据通常作为页脚添加到所选页面，并且主要旨在改善您的SEO排名和优化。根据类似的行业分类，某些链接可能引用站点用户“链接交换”中的其他网站。 SFD可能还会添加指向该站点的链接。您特此确认并授权SFD将此类链接和数据添加到您的网站页面。",
	"Modification of the Site": "网站修改",
	"terms_9": "SFD保留全权酌情决定在不通知或不通知的情况下，临时或永久修改或终止本网站任何部分或任何服务的权利。您理解，确认并同意，SFD对您或任何第三方对网站提供的产品或服务的任何此类修改，暂停或中断不承担任何责任。",
	"User Content": "用户内容",
	"terms_10": "您同意不以任何方式提交，传输或以其他方式提供（i）非法，有害，淫秽，可恨，威胁，辱骂，诽谤，骚扰，诽谤，侵犯他人隐私或其他令人反感的内容，（ii）侵犯任何一方的知识产权，或（iii）包含连锁信或构成任何形式的群发邮件。您不得使用虚假的电子邮件地址或以其他方式提供会误导此类内容来源的信息。尽管SFD不会定期审查您提交给本网站的内容，但SFD保留以任何方式编辑此类内容并拒绝处理任何订单的权利，包括违反本条款或SFD出于任何理由或无理由令人反感的内容。您声明并保证您拥有使用您提交给本网站的内容的所有必要权利，并且使用这些内容不会违反这些条款。",
	"Access Details": "访问详细信息",
	"terms_11": "用户可能会完成注册，包括列出“用户名”（电子邮件地址）和“密码”（“访问详细信息”）。您了解并确认，您有责任维护访问详细信息的机密性。无论您是否获得授权，您对使用访问详细信息将负全部责任。您进一步同意立即将任何已知的未经授权的使用通知SFD。我们保留自行决定随时终止您的订阅或注册，和/或拒绝参加本网站提供给您的任何其他活动或服务的权利。我们也保留在不通知或不通知的情况下采取此类行动的权利，对会员，帐户持有人和用户不承担任何责任。网站的订户活动只能由网站的注册用户访问，注册用户应只有一个唯一的用户名和一个唯一的密码。如果发现您与任何未注册成员共享密码，我们将立即终止您的订阅，恕不另行通知。",
	"Indemnification": "保障",
	"terms_12": "您应捍卫，赔偿和使SFD免受损害，包括其雇员，高级职员，董事，股东，关联公司，供应商服务提供商以及他们各自的高级职员，董事，雇员或参与创建或推广本网站的其他人，免受任何索赔，行动的侵害。 ，费用，支出或要求，包括但不限于合理的法律费用，是由于您提交，发布到本网站或通过本网站传输的任何内容，您对本网站的使用，您对这些条款的违反，对任何权利的侵犯或由于您以任何方式使用本网站而引起的其他情况。",
	"Site Information": "网站资讯",
	"terms_13": "SFD对本网站或其内容的准确性，可靠性，完整性或及时性不做任何陈述，也不保证本网站将满足您的要求。您理解，确认并同意，使用本网站及其内容的风险自负。",
	"Disclaimer of Warranties and Limitations of Liabilities": "免责声明和责任限制",
	"terms_14": "在任何情况下，包括但不限于疏忽大意，SFD，其股东，董事，雇员，代理，代理，母公司，法人或服务提供商，均应承担任何责任或对任何索赔，赔偿或责任，因您的使用或由于无法使用本网站而造成的限制，直接，间接，偶发或继发的损害或损失），或因使用或无法使用本网站，其内容或任何相关产品而导致的业务中断，任何其他网站，或篡改您的个人信息或传输的信息，无论是否有公司或授权代表的情况，都被告知可能存在此类损害。",
	"terms_15": "除您与SFD之间的书面协议中另有明确规定外，本网站，其内容，服务和产品均按“原样”提供，且不提供任何形式的保证。 SFD不作任何明示或暗示的担保，包括但不限于任何适销性，特殊目的适用性或不侵权的担保。",
	"terms_16": "在不限制上述规定的前提下，SFD不保证本网站，其软件或任何服务或产品中包含的功能将不受干扰或无错误地运行，也不保证本网站及其服务器或软件不受计算机病毒或其他危害。您对本网站的使用完全由您自行决定并承担风险。如果您出于维护或更换设备或数据的需要而使用本网站，软件或材料结果，则表示您理解，确认并同意本网站对这些费用概不负责。",
	"terms_17": "不论是否有相反的规定，并且除本条款所规定的赔偿外，您理解并同意，SFD对您对任何使用，使用或非使用方式所引起的索赔，损害和损失承担最大责任。本网站或通过本网站提供的任何信息，软件，产品或服务，或由于SFD的规定而产生的费用，都不超过您在十二个月内支付的任何材料，软件，产品或服务的金额。日期SFD之前的期间已收到此类索赔的通知。",
	"terms_18": "某些省和/或州法律不允许对默示担保或某些损害的排除或限制。如果这些法律对您适用，则部分或所有上述免责声明，排除或限制可能对您不适用，并且您可能拥有其他权利。",
	"terms_19": "SFD保留全权酌情决定随时终止您的订阅或注册或阻止访问本网站和/或向您提供的任何其他服务的权利。 SFD保留以任何理由或无故采取此类行动的权利，无论有无通知，对帐户持有人或用户概不负责。",
	"Governing Law": "准据法",
	"terms_20": "本协议受以色列国法律管辖，不考虑其法律规定的冲突。根据本协议引起的任何索赔的管辖权仅属于特拉维夫的主管法院。您同意就本协议引起的任何诉讼因由向以色列法院服从个人管辖",
	"footer": {
		"copyright": "版权所有",
		"slogan": "充满信心地在线购物，只需几秒钟即可安装。"
	}
}
